點解到2020年仲有人咁on9 post犯法證據上網？

4人限聚令喎，呢度夠開兩枱麻雀，執法未？
不如上海洋公園facebook問吓佢哋有咩回應，下面附有留言範本

從報章圖片所見， 貴公司董事局主席劉鳴煒早前與七名友人參與「森度遊」，此舉似乎已觸犯香港法例第599G章《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》。

劉先生作為社會上德高望重之人，理應奉公守法，奈何劉先生違法之餘更將罪證上載至社交媒體，鼓勵大眾仿傚，行為令人不齒。此外，園方當時亦未有對劉先生作勸籲，請問是否代表 貴公司鼓勵大眾無視公共衛生安全、違犯法例？懇請 貴公司管理層給予公眾合理交代。

😡 海洋公園 😡

============================================

而家TVB抵制團隊同和你pay已經合流，喺TVB賣廣告都會當係藍店

「正如我之前同大家講，我哋團隊已經同終極黃藍地圖、Wolipay建立資訊互通機制，呢個機制會將同TVB有生意往來嘅品牌直接判定為藍店，今日，第一輪「制裁名單」已經推出，分別係下面呢11個品牌。

香港奉行自由經濟，廣告商絕對有權利同自由選擇宣傳渠道，不過消費者亦有自由同能力抵制「消費期望不同」嘅品牌，懇請各位廣告商謹慎地審視你嘅市場推廣策略，以免損害品牌聲譽。」

#Save12HKYouths
#MilkteaAlliance

麻煩大家幫手Retweet

推

炸雞先

係無野可以做，定係你咩撚都唔做

Pish

要買樓，海洋公園不了

粟米碌粒

睇戲都要比劉生屌, 仲邊敢入海洋公園

求求

腦腦

不了

Push

丙朗

撞水

腦

衰鬼

推呀

Slow

戶戶

醉駕都無事 我地行下山又有咩問題

Up

腦b

鏡鏡

專員

顏色都唔洗睇

on9

第八

pishhhh

真

小英

聞酸巴先係我大佬

國際線有任 請每日推Post

44

炸完

哩D唔算ga

黃絲就一個人都犯聚

阿漢

肥腩

同我上

埋嚟睇啦喂
連登小學雞又表現仆出嚟柒呀

TGC

TUT

Push 阿希

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Push 謝謝！

南南

推推同我上

二

特權階級驚乜？

咁你過返去

嘴啖先

正解

Tracy

衝呀

Go

hi 牙腦

腦腦
今晚有時間
幫推

Pishhhhh

仙B

箭箭

哼～

咩嚟

返工唔計

Push bf

阿卷

尸

多謝you

Over左

奇妙點叫你好

催淚絲

仲有人咁on9覺得有證有據就會告

煤氣公司

你用乜波浪號～
扮晒嬌俏～

又多一個名

You you you 幫手推下得唔得

同我上善推

只要有時間，一定幫推
辛苦晒腦腦

push

人家的確係嬌俏吖嘛～

煤氣

做任呀

上

撞

大家有愛

一

我都以為係以為自己睇錯

冇人愛我

up

我請你唔好再 亂咁喺樹扮可愛

唔

撞手

lb

上呀

變咗煤氣C

Push 榮哥

Push 丸丸

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞

good title

wolipay有冇app

劉嗚偉有特權唔洗你教

成班on9仔

行山銀行2.0

佢個look確實可惡

有呀我仲用到

推一推

勉強愛埋你

推下

嚟喇

之前用唔到del咗
一陣裝返先

犯法就係犯法

佢成班大狀跟佢揾食，又係佢工作的地方， 點會有事

好好用

仲要大碼衫配瀨屎褲

係咪去公園唔計? 我都唔知
不嬲都選擇性執法

哼～我先唔稀罕

最好用係佢我覺得

照

推推

要留錢去日本 不了

推推豬

偽人 no la

推下先

點解可以咁多人都冇事
當限聚令流㗎？

想問劉主席係咪有特權唔守限聚令？？！！！

咩事

4次

呢個標題

完全諗唔到係Tvb po

哇豬豬

啱啱做完任唔記得改翻好 跟住就按錯

呃晒你哋入嚟

因為佢喺弱智

哇腦腦

見你做完任就算你啦

Golden title

近排有冇po開

美國大選po岩岩del咗第五次
應該都出唔成

應該會開士氣po

推推推

1823左

Del po師
期待幾時開

傻閪先理限聚令

721

講句我支持警察咪解決

淡苦

C級巴

唔係鹹濕咩

催淚絲應該會咁叫你我就照叫翻你C Cup bra算

C Cup bra

凍啦

冇腦

Hi CC

晚安

還早

鑊鑊新鮮鑊鑊金

臨訓前次次見到樓主tvb post

瞓醒記住做任啊

有權有勢，邊到有犯法犯法又點 吹得我漲呀

因為警渣同政府係政治執法

人哋劉公子特權階級嚟 你估你呀

仆街啦你Ocean Park

見字飲水
見字坐直

位位二千啦屌

支那狗無事架

佢都係想大家有得wfh

推。。。。

因為狗唔捉

幫你推下 不過林奠條契媽樂園內不受限制

隱約睇到成班人笑佢一個咁

屌你老味呢件二世祖真係蠢撚過隻豬

推比更多人睇到

盈盈本身就住喺海洋公園，有乜問題

兩分鐘嬲ed
p.s. n年無去

合照唔戴罩

晨推

TGCXM

懶得打中文呀你

I

而家打返
催催早晨

Push!

大劉真係冇死錯人
劉公子係叻仔大劉點會放佢出街?

而家海狗公園條trail變咗公廁

p

今日tvb任請派嬲&推推
矛盾大對決！連登仔最鍾意嘅PlayStation VS 最討厭嘅支那原神